其實我覺得陳自瑤真係好撚正

由佢啱啱出道十八廿二拍四葉草嗰陣已經好鐘意佢，到而家30幾歲做埋人妻生埋仔都仲係咁靚，五官好標緻又有氣質，真係唔明點解唔紅 真係好靚
signal wong執到啦，江嘉敏同陳自瑤差10條街，唔明佢個豬腦諗乜

喂呀

有冇巴打都覺得佢正？

喂呀 仲影

唔好影啦

仲要出道到而家都冇整過，除咗塊面收咗小小baby fat

我夠知啦，咁又點

係幾正，對車頭燈又大
係把聲煩d

真係靚過曬而家cctvb力捧嗰堆

佢老得好快

嗚呀

其實都唔係，睇佢出鏡其實仲係好靚

早幾年見過真人 好正

利申掂過佢隻手

喺邊到見過？

四葉草個陣真係j到我出血
笑起上黎勁甜

影佢果個係咪蔡X俊黎

係
但唔知邊條仆街屈落方力申到
而家命有人以為係方力申影

君悅酒店 宴會

人靚名又正 自瑤

啱啊 佢到而家都仲係好甜

正過呀嬌
好清新 有種稚氣 但又無江若琳果種低b feel

好pure好true

條女正撚到

係正 江交敏收皮啦

佢初出道果陣成日J

肛交文 個feel 都淫賤
邊個男人唔想食18,22

好想攪大佢

我真係唔明肛交敏點解會有人中意，鏡頭前扮清純，鏡頭後專揀有婦之夫落手，淫撚到

以前還好 而家好扮野

成日係ig 到扮委屈
不過男人就係中意呢type

佢而家同肛膠吻一齊咗？

正一淫西

唔係，但有傳拍劇有偷食過

女神級

一直都覺

睇個名都知係床上面好主動

好想佢可以紅 真心靚過曬cctvb d花旦好撚多

肛交敏？

王浩信同YOYOc

食女，起呢d 圈子走唔甩啦

自搖

我女神好慘 仲要比公司勒令封口扮恩愛

好有女人味

以前好似係電腦雜誌cover girl , 果時最靚

依家明顯好老，港女八婆格好多，減肥減到由微波變ipad 果然時間係女人大敵

變性人都食得落？
好心佢知足，屋企有件咁撚正就修身養性啦屌

啱啊屌

屌你老母，佢後生嗰陣時真係正撚到呢
樣又正，波又正
清純得嚟又大波

而家係成熟咗囉個樣，我就覺得仲好正嘅

signal wong就好

四葉草果期真係不得了

我都覺得而家有些小瘦得濟，以前有baby fat得意d，波又大d

佢同rose都係靚到仆街果隻

呢幾年都仲係正呀
係signal王唔比老婆出嚟開工姐

問左沈大師未

千雪正d

李思欣當年都唔錯

江嘉敏就不了
完全唔喺果回事

屌，好撚高質

呢幾條女都幾正， 巴打有無名？

特別係左一

肛交吻的去做妹仔罷啦

"打你架～ "

正撚到

佢真係好正 靚得黎又甜 夠晒sweet
仲要有身材 signal Wong 真係執到啦

離晒題

tina li

求下王浩信唔好再偷食喇好嘛？

咪係屌

當年兔女郎廣告J到出血

初出道既yoyo同初出道既千雪唔同level啦
即使宜家比，齊齊化晒妝著靚裙都唔輸蝕

cctvb寧願開套劇同肛交敏都唔捧yoyo 憨撚鳩

對波

啱啊，千雪係有氣質，但真係冇得同yoyo相提並論，yoyo高幾班

四葉草嗰陣勁撚正

中間嗰個德成女嫞黎架？

當年最唔顯眼嘅 楊秀惠

哨牙既

中間嗰隻黑蚊蚊

揾人話我知究竟signal wong係咪中咗降頭？
有咁正嘅老婆唔要，走去偷食隻臭雞

老公食埋達哥
仲要幫口撐老公

佢好多手毛

我以為係唐姨

可惜黑lin

個個留言都講肛交敏

之前雜誌影到揸車入埋達哥住個屋苑都唔提下

好撚慘，好似越靚情路越崎嶇咁，睇下胡定欣、唐詩詠就知

蔡思達都食得落，真係屌咗出聲

仲要男人頭

Agger!!!!

素顏一樣掂

1蚊雞保鑣個樣仲正

xp

成撚個星期日係天橋出沒的tb賓賓咁

月經

你啱

我覺得signal Wong 問題大d wor，呢個世界大把女你可能會食到，條女姣係佢既事，但食唔食男人都有得選擇，唔好講到條仔咁被動，又有前科，唔覺得Signal Wong好得去邊 你唔俾佢未玩夠，係佢玩d後生女先

有圖就推到

成日覺得肛交敏好似阿嬸
個feel又似以前讀書時期以為自己好靚 又成日報串果種女班長
又要姣又要扮清純
但唔明點解好多男仔覺得佢正
男同女既口味真係唔同

老婆正過哂佢食個D女

話肛交敏仆街 唔等於signal wong唔仆街
總之兩個都賤架喇

四葉草都唔係最正
一蚊雞保鏢先癲
佢果個look擺返依家都屈哂機
幾乎係電影界最靚既學生妹
再加埋d劇情
真係睇一次就鐘意佢

係，佢真係唔撚識知足，老婆生完女都keep得咁好仲想點

返工做野見過佢

真人串串地

講外表佢真係幾正

但好多人睇完肛交敏話佢扮學生妹正 孤陋寡聞

同佢老公鍾意18 22一樣

做過援交架

雖然我幾中意睇佢做戲，但佢真係好仆街

個樣小家

佢好似做過陪酒

有冇幫襯過

再靚既女都有屌厭既一日啦，偷食好正常姐

睇佢飢不擇食到一個程度要去食蔡思達就知

長腿

之前有人踢爆佢

課佢讀書果時做
仲帶埋個fd出去

祝你綠帽長戴

你有過靚既女朋友就會明，就會有幾靚既女朋友都想食下出面d女

你同我定，我治到女友貼貼服服

八婆樣，不了

但更慘既係
老公偷食都算
仲要出黎扮恩愛
撐個老公係好男人

冇腿一樣正

仲要一個人照顧個囡

咁撚威？

果然係臭系

不過佢老公好似少左提起佢
而家轉左提個女 做好爸爸

牀上露波片呢？

講真佢有今時今日要多謝個老婆啦，偷食咁多次老婆一句聲冇出照忍，由佢喺出面比人讚係好男人。
攞埋視帝都只係係咁易講聲多謝做下戲就算

有佢ex啲相 啊叔嚟

ex? 客嚟咋？

圖呢

肛交敏呢d樣係街求奇搵個都靚過佢啦
陳自瑤扮學生妹就真係dom一聲

屌 咪係
唔話佢柒已經好比面

以前睇放學icu 覺得佢好靚

記得佢好多手毛

係肛交敏fans定達哥fans偷偷留下20個負皮

有冇圖？真係唔知佢主持過放學icu

唔敢面對自己偶像係臭西所以負皮

好
撚
靚

正過又點 男同女都係，要偷食就係揾新鮮感快感。可能感情有裂口先會咁，陳一係離婚一係為仔女忍

祝埋你綠帽長戴

女神好慘 默默做老公背後嘅女人
又要湊女又要做嘢
老公一句冇新鮮感就係咁先

躝啦
女生男相

個下巴好怪

你都on9 我分析翻件事，咁偷食既人都係呢個心態la，唔好咁幼稚la。識人正印樣又靚又叻，咪一樣成日偷食，d女又肥又柒都有。如果正印唔知都話，但陳都知道自己老公係player 黎，我覺得佢有權選擇更好既生活，好多人用仔女做理由，但仔女見到丫媽成日唔開心，咪一樣心理受影響。 覺得唔好太沉溺係受害者角色，咁唔開心，一係離婚，成日扮幸福家庭咪重衰

偷食nelnel

返去睇K PORN啦

繼續j

嗚啊

咩都擺落口

如果唔扮幸福 講哂老公D衰野出黎
TVB捧個視帝捧得咁落力
點會俾yoyo好過

點食得落

當您日日可以食yoyo, 就會想食下後生野

當年方力申定蔡琪X就好啦

王浩信都幾靚仔又高
點解唔選擇下先擺落口

人就係犯賤，日日食鮑參翅肚就覺得濟，係中意得閒去食下豬餿

btw相當年條片有無巴打有link?

好想睇番

綠箭

如果日日屌個平胸的，都會對大波嘅有遐想

腳指香港第一

Lm

Office XP

Gay test failed

幾靚既女都有屌厭既一日

我記得係2001年……17年前

以前未有女神妝 d騎呢怪既刻現形

你啱 過人世梗係睇樣啦 唔通睇夾唔夾咩

學生妹時期應該正到痴線 個個都想屌

平心而論，signal wong咁高大咁型棍真係乜女都食到
yoyo chan對佢而言只係普通料
比我係signal wong我一定狂食女artiste

咁都推到八頁

事實佢都係狂食女artiste
就算有條件食
佢食完仲要扮好男人好爸爸先最難頂

痴撚線yoyo咁撚正，仲出去偷食，仲要食親都劣貨？signal wong 真係盲撚左。

而家有女人味

佢真係好撚憨鳩，幾撚多人想食yoyo都食唔到

個感覺好八婆 好撚二奶相

冇撚得輸

似客

睇慣靚女

講氣質又無乜
靚就一時時
最多叫靚既普通女仔

thisav見過佢

搵佢拍盲俠係正確選擇

你啲相比電視時靚

靚但份人似係難相處個d女人 平時佢地2公婆應該無咩交流

屌返多d女，平衡返個老婆俾其他男人屌過既傷痛

佢個女見到唔知會點

你老母未結婚前係咪處？

王浩信呢啲玩女人嘅垃圾真係快啲收皮啦 幾套戲就呃晒啲港女 仲要搶咗馬明bb個視帝
有個咁好嘅老婆仲要搞三搞四 搞到其他𡃁妹都被人話係臭雞壞晒大眾緣 明明佢先係最仆街

中學師姐

你有佢咁既樣, 一定大把囡埋身
我又唔信你抵得誘惑
除非果個聖人

Saving哥 絕世好男人

如果唔係嫁比信號
感覺佢都幾易入豪門

睇唔到喎ching

佢出道係網台嗰時
我諗冇乜人知
嗰時連microsoft 件showgirl衫都未著
四葉草時佢已經半紅不黑

捉住佢晚晚屌

以前係咪已經好正

啱啊

睇下八卦新聞就好似真係見到王浩信偷食捉姦在床咁 我剩係想睇j圖啫 陳自瑤真係好正

佢紅唇真係好好睇

講到出軌好撚合理

臭雞

發夢聽過佢同達哥上雜誌封面
兩個都話咁岩泊架車係個到
其實係達哥屋企個車場黎
個時無咩人知達哥搬左去北角先俾佢地兜到
信不信由你

好想屌

早一個月見過真人素顏
佢同緊個工人姐姐一齊行
比啲相殘同老好多
不過至少一眼認得岀
同埋都算係靚嘅師奶
好過王君馨素顏

王君馨就不了

係咪正係咪正

王君馨正好多喎

睇過素顏未

一山還有一山高

yoyo素顏我覺得好ok喎

信號連canmy都食。你就知佢作為玩家有幾飢不擇食啦。但無計。呢個世界靚仔就係咁著數

有冇人覺得江嘉敏做戲個樣好似弱智
成日嘟起個嘴扮可愛
誇世代又係咁 果欄個套都係咁

好大咩？

佢真係好撚嘔心，戲裡戲外都係

老咗好多
以前後生上下雜誌d相真係好靚

直頭樣衰啦 又老相又黑

正過江家敏好多 王浩信真係配唔上佢

肛交敏咁撚柒，成日扮上菜
[img]ht菜tps://

除咗年齡細過陳自瑤，其他冇一樣係好過佢
江嘉敏雞味濃

但老左都仲係好靚

完全睇唔出生過

本身高已經係雞

仲未有人po台慶肚皮舞

無錯。。朱咁嘅質素真係完全比下去

Yoyo已獲近千正評

揾邊位？

咩事

以前成日J佢
仲有MANGO

其實佢有咩得罪你要係咁post人地張相出黎？

決定俾第一千個正皮

心諗咁都有得post錯

認同

有樣有身型,唔通唔玩咩

Signal 對住千雪成日好怕咁
有時記者問佢地啲野都講得好官腔

好似達哥姣佢咋喎

仔都生埋佢都冇心戀戰架啦

佢只係一隻搵極都冇人埋單既老閪
由出道到依家見過無數佢比有錢佬玩完飛， 之後搬返自己公屋既新聞

Signal揸車入達哥住個屋苑喎
咪姣婆遇著胭粉客囉

屌撚到佢反皮

青衣公屋

已經唔止一個post見過佢post呢個女仔出黎 好想知到底有咩私怨

CTI年代已經鍾意佢

其實點解黑鮑只係相
佢扑野片都有埋但都好似冇咩事咁

我都係細細個就中意佢

朱千雪有男朋友㗎

咁就唔知喇
不過達哥都算食得落既

千雪都好識do
Signal 有老婆

佢食達哥個陣 達哥都有男朋友㗎
但千雪無達哥咁cheap會同signal互flirt

間唔中既都見到 到底咩料

阿嬌說不給男友拍裸照
2004-10-26

【東方日報專訊】鍾欣桐（阿嬌）終於轉型成功，不需再演繹天真可愛的嬌小角色，變得成熟穩重。在新片《公主復仇記》中，阿嬌飾演嚴肅教師，可惜遇人不淑，被前男友將拍拖時拍下的裸照放上網。

不過，阿嬌卻誓言不會像戲中角色般愚蠢，她笑謂：「我真係冇咁笨，絕對唔會信男人嘅甜言蜜語，因為呢啲一定係美麗嘅謊言，更加唔會被男朋友拍裸照。我覺得如果個男人係愛你嘅話，點會捨得畀啲曬相舖睇到你嘅全裸照。若然兩個人係深深相愛，呢張裸照根本就冇存在價值，而家好男人真係好難搵！（咁你有冇男仔追呀？）我覺得愛情呢樣嘢好講緣分，遇到嘅時候我唔會刻意避開，總之而家呢個階段，我會努力工作，其他嘢遲啲先諗。」

係亞洲人先當女藝人無性生活

外國藝人大把流出一樣咁生活繼續正常工作

玩厭左囉個衰人
好心老婆咁正就少啲同其女人玩咁埋啦

同埋個陣同蔡淇俊本身公開左係情侶？

Yoyo真係好靚
唔明點解個老婆咁好都要喺出面搞三搞四

淨係記得佢好撚多手毛

以前都係援交雞姐，而家食人夫

果陣正正係娛樂圈已經厭左花瓶型藝人既時候，結果冇演技冇唱功得個樣既yoyo上唔到位，佢早5-10年出世際遇會好好多

我 覺得靚喎

大把港姐D戲仲屎過佢
可能因為佢唔係港姐先唔被捧
但仲靚過哂班港姐

中間喎

所以佢同期啲港姐都冇邊個彈得起
係得姣佘彈到，但姣佘演技好佢好多啦

佘詩曼早佢好多喎
佢同楊秀惠拍四葉草
楊秀惠同鍾嘉欣係同年華姐黎

聽講佢中學個時已經同歷史呀sir行得好埋

發夢果時食過 十幾年前5000 仲同我講做show girl企成日先幾百蚊

佘早好多咩？
太耐唔記得太清了
不過真係漏左鍾嘉茵
但鍾嘉茵拍啲戲好過yoyo啦
Yoyo堅係零演技，佢擔正套戲我有入戲院睇
佢啲戲份除左靚之外都

睇你個回應，一定係絲

正

yoyo當年同事三分親有集片尾佢場喊戲真係
有睇過就唔會話佢冇演技
起碼果場戲佢係演技大爆發

唔知第時仲有咩可以做

靚係靚
但妹仔格，無乜氣質，唔似女主角

生埋女之後女人味出晒
真係遑左婚大把人狗衝
屌晒兩母女

有錢阿叔都係人夫

以前save過佢一張學生證件相，靚到dum一聲

見過真人 素顏幾靚
有禮貌 加分

中間果個係咪賓賓黎

楊秀惠？

因為俾蔡淇俊食完拍片再流出

其實我真心覺得個江嘉敏好麻麻

全靠佢果陣個角色叫方力

啲人就入曬方力申數

想睇，抴唔搵得番

下，一直以為真係方力申

你自己已經答左你既問題。
就係有婦之夫鍾意。

BTW, OT, 子華神男親女愛舞臺劇時班後生女角著晒校服短裙時真係J出血。

佢做戲算幾自然 好過好多同期配角姐仔
但人地有多啲戲拍上位 可以練
Yoyo咁少機會拍多啲戲份都好難有咩進步

平常人黎講頂級

但明星黎講好普通，冇乜氣質

覺得佢同趙麗穎幾似樣
趙麗穎係大陸爆紅
Yoyo香港就紅唔起

係適當嘅時候會up 不過爆住啲先 嗰啊叔35歲 又有係一間跳舞學校老闆

一蚊雞保鑣入面好撚正

係電腦搵返 當時睇到真係覺得好靚

咪係，肛交敏你食屎啦 ! ! ! !
正臭雞，玩遊戲淨係識v哇鬼叫
唔撚係覺得咁樣就係好得意好玩得呀麻

磨擦力，比兩條女咁夾，正常都要扯啦

千雪氣質震懾Signal

個鼻好撚靚

拉拉鏈

正到

適當嘅時候
你係有證據就隨時放得出黎整死佢啦

清泉

我以加放都整唔死佢㗎 又撚用咩

正撚到...仲青春+淫

佢係3葉草時，
同楊秀惠同李思欣係泳池影一套相仲正。

搵唔返了。

九成係陸哲

妖~

最撚正一定係有線YMC果期

咁要睇你D相有幾勁

點解條片對波咁細？

扑野片

佢每一次笑都好似弱智

黑鮑出名好撚多

男人屋企個老婆幾正都好
個老婆年紀大左 就想揾啲後生妹食下
明明醜過個老婆
青春真係無敵

真係好撚正

我唔覺得yoyo演技差得過而家d當紅配角幾多，只不過係比佢演親d角色唔係姣婆就係二奶，一d發揮都冇，d人咪覺得佢冇演技

王浩信真係好撚仆街
又cammi又蔡思貝而家又江嘉敏
仲要冇一件夠yoyo靚

食開純野 有時都要食下重口味野既

咪話食開鮑參翅肚唔珍惜，係要得閒奶吓啲豬餿

江嘉敏個樣真係好似呀嬸 其實佢邊忽正
本來eu果陣好鍾意signal 但知佢偷食nelnel 就唔鍾意佢 好重口味 明明屋企果件靚咁多
睇黎佢真係飢不擇食 食親都重口味
蔡思貝已經叫最靚果個 但都同yoyo爭十皮

認同, 真係好黑同個樣老積

蔡思達收皮啦

35都阿叔

yoyo就嚟衝破2000正皮喇

真心正

我覺得Yoyo仲要有旺夫命
嫁咗俾signal wong之後
好快就俾無線力捧做主角

你咩年代 余早好多好多⋯

佢邊到似jennifer lawrence

但王浩信唔珍惜

sorry bro

但都正

咁yoyo正好多

到底咩原因父母改個名咁淫
自瑤自瑤

淫得過肛交敏

唔洗ban?

你估下

性慾強呀師兄

Yoyo出道應該gameplayer girl年代

好似同我同年 果時仲係56k年代...

果時已經超正

查返佘97港姐，yoyo 00開始出道
有爭幾遠 你唔係拎入tvb比丫？
Yoyo入tvb前已經拍過戲做過主角架啦
係啲人唔受紅唔起之後先入tvb
咁入到tvb冇人捧都冇法

好慘，yoyo冇後台

明明yoyo咁撚正

yoyo爭10幾個正皮就2000喇

唔叫啊叔 唔通叫哥哥仔？

CTI女郎已經J佢。真係細細個就J佢到佢大

yoyo衝破2000正皮

有冇人覺得佢喺幕後玩家入面表現幾好？

呢張相十七八年前已經J咗我30次以上
呢度大把連登仔都未出世

CTI女郎>4葉草正式入TVB>同事三分親全盛期（影完未)

緊係正啦

入得廚房上得床

無記錯
個陣一便利係呢張相做封面
個本雜誌放响床頭, 諗起都鯹鯹地

咩劇

唯一人生污點係比x淇駿 食丄

佢真係好撚正
贏而家個班化妝化到好似易容咁既女幾條街

幕後玩家

人雙飛

細個睇果本YES入面有佢果幾頁全部有味

正到

details

自搖自搖
聽到個名都扯扯地

最撚錯就係同王浩信結婚

奉子友婚冇計

佢真好靚，以前細個唔覺佢咁靚

當年專登買呢個封面本雜誌